\section{THM: Corporate Design}
\medium{???}{???}

% Achtung: Diese Aufgabe wurde durch 102 vollständig ersetzt

Das THM-Logo folgt einem sehr strikten Corporate-Design. 
Schauen Sie einmal, wie nahe Sie der Vorgabe mit einem eigenen Processing-Bild kommen können.

\imagebox{\img/corporate_design.pdf}{.7\textwidth}
